2016十大笑爆黃洋達事件

第十位：用YouTube做直播，在線人數即刻現形少十倍。
第九位：以衝擊中聯辦係ON9行為去解釋熱時零報導。
第八位：熱時年宵攤位拍烏蠅，隔離100毛就大排長龍。
第七位：懶理柏洋入獄，黃洋達夫婦笠垃圾袋遊山玩水。
第六位：張德江到港，為掩飾怕死，黃洋達話唔L理佢。
第五位：驚冇得選，搶簽確認書，點知民主派個個唔簽。
第四位：安全才出動，黃洋達率眾去日領抗議任天堂。
第三位：被多人秒殺，黃洋達選舉論壇醜態百出。
第二位：黃洋達台灣示範勇武燒中國旗。
第一位：立法會兩連敗，黃洋達一路走來，始終唔得。

Lm

搞地盤都冇，點叫十大

抵撚死 黃狗達

又出正廣告

仆街笑撚死

留名

正評留名！